中聯辦強烈譴責惡意謠言 稱保留法律追究權利

中通社報道，中聯辦負責人強烈譴責針對中聯辦的惡意謠言，並保留法律追究的權利。有關負責人嚴正表示，近日香港個別媒體和社會人士，在毫無事實根據的情況下，將中聯辦與7月21日在元朗發生的暴力事件聯繫到一起炒作，惡意抹黑中央駐港機構的形象。對這種製造謠言、肆意誹謗、沒有底線的惡劣行為，中聯辦予以強烈譴責，並保留追究有關媒體和人士法律責任的權利。該名負責人強調，中聯辦嚴格按照《憲法》、《基本法》和中央的授權履行職責，堅定支持行政長官和特區政府依法施政。中聯辦與香港市民一樣，堅決反對和譴責任何形式的暴力行為，堅決反對和譴責「黑色恐怖」、「白色恐怖」，堅決維護一國兩制，維護香港的法治秩序和社會穩定。

2019-07-25 22:45:08

識做啦各位

唔好意思阻阻你
不要監控鏡頭

中聯辦就係幕後黑手
天滅中共

呢個要推

此地無銀

咁就大家一齊幫手中聯辦澄清喇！

獨立調查 查下佢囉 身冇屎的話

方向正確

之前都未試過出啲咁既聲明
佢痴q左線呀.jpg

中聯辦 = 689 = 何君堯

中聯辦嘅存在已經係違反一國兩制，你自己死返上支那先啦

中聯辦：現行司法機制行之有效

驚姐係喺喇

係關於中聯辦乜野事？
我未聽過

講中左嬲嬲豬

push

大陸人唔識香港法律？誹謗要申訴人自己舉証架, 仲話自己知法

收皮啦

中聯辦同鄉村開會點計

now播哂啦

咪扮野啦

割蓆了割蓆了
白衣人

請問
領事館可以有乜嘢特別權力？
若果有
美，英，法，日
係咪都有同等權力？

咁樣此地無銀

now新聞：元朗區議員爆料，中聯辦官員動員元朗村民對付示反送中人仕

保留追究權利？

支持中聯辦接管香港，一國一制，吊你老母

中聯辦同鄉黑割蓆，
你叫班友情何以堪呢。

中左要害

中聯辦 講 法律

可惡的 帝吧網軍 亂放謠言

咁佢要調查完真係唔關佢事先可以話人誹謗嘅

文宣新方向:
中聯辦聲稱無做過, 幫佢向世界宣揚佢唔承認

光復香港! 入黎幫幫手推

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

隨便讉責啦慣了

中聯辦沒有吹雞

鄉黑沒有恐襲

黑警沒有配合

冇辦法唔跟人講呢句：即係事實！肯定做啱咗！

唉好撚忙

發爛咋呀？

中聯辦澄清:
當晚行動是警方和黑社會合作
中聯辦沒有參與其中

一嬲一出聲明
姐係做岩野

呢張圖真係好正

跟本全世界媒體都已經講緊係中聯辦策劃恐怖襲擊

中聯辦強烈譴責全世界!

係有人將元朗同中聯辦個徽夾埋一齊講先，之後先有人話白衫同中聯辦有關係

邊個係始作俑者，大家都好清楚

保留追究有關媒體和人士法律責任的權利? 我淨係知香港有新聞自由同言論自由, 中聯辦有咩法律追究權利?

唔好保留咁慳家 快啲用 想知抹黑咗啲咩

[長文]人生最重要的選擇題

天地有正氣
中聯辦冇收買鄉黑

佢無話無做過, 佢係話你地無證據同話會保留法律追究的權利

班人咁串...比我就比老解出黎殺哂佢地

譴乜撚野呀
心虛？

中聯辦就係中聯辦

都係黑社會

強烈要求成立獨立調查委員會查撚埋中聯辦

打倒共產黨！

Push

做對了

咁就要成立獨立調查委員會幫你澄清啦

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

白衣condom

推

你落痾打拉鳩哂d黑警
我地100-200萬出黎遊行同你道歉又點話
沒有法律既___，需要法律又叫法律（藍絲教既）

落order果陣又唔驚上身？

中聯辦咁鳩多野講就已經犯左基本法第二十二條啦

要正視聽 請中聯辦要求解放軍進港捉拿元朗暴徒 還中聯辦清白 還香港人一個安全既香港

支持還中聯辦清白

中聯辦係無權說三道四

中聯辦聯同黑社會打示威者
中聯辦聯同黑社會打示威者
中聯辦聯同黑社會打示威者
中聯辦聯同黑社會打示威者
中聯辦聯同黑社會打示威者
中聯辦聯同黑社會打示威者
中聯辦聯同黑社會打示威者
中聯辦聯同黑社會打示威者
中聯辦聯同黑社會打示威者

中聯辦全人死全家

全黨死清光

黑白

咁撚牙斬斬追究埋Marco Rubio 囉

社會上大把人講過呀
告晒佢地丫笨

追究成個連登

（中文字幕）中國策劃元朗白衫襲擊：美國參議員Marco Rubio認為中國政府授權暴徒攻擊示威者，以及所有周圍的平民

話俾白衣人知佢地被割蓆

推

為香港，眾籌打官司，成立民間獨立調查委員會

咁大件事唔派解放軍鎮壓？

抹黑左佢個LOGO

出埋英文版俾CNN, BBC, NYT呀

拉撚得幾多個姐 維穩費用哂未呀

你講咁撚多野又指手劃腳都違反晒基本法啦, 收皮啦

會點告法好想知

史上十大笑話
中共同你講法律

請勇武派善用變身功能

[冷氣軍師]全世界勇武派入黎搞清楚黑衫既真正用途!!

咁，要法官領導獨立調查委員會還你清白，支持嗎

廢人講廢話

嚇死人咩

人滅中共